梅窩上網有咩選擇？

依家用緊PCCW, 得6MB，好難頂

轉4G會唔會好D？

梅窩上網問到黎財經台

貼錯區

反而想住點解你住梅窩 ?

原居民 ? 梅窩有咩玩 ?

以前我本來就同屋企人住梅窩，後來因為公司係新界，所以搬左出去住。依家搵到份新工，係中環，因為有船直到，番工放便，所以搬番番去住。好唔習慣個網咁慢

Pccw村屋100m喎，你打去問下先啦

租wifi蛋